今日解放軍open day。點解無人去示威？

冇人識佢佢夠膽岀黎鎮壓先算 到時邊個幫習大大走資